成塊臉油花晒有無用？

每次遊行， 用顏色油晒成塊臉， AI 仲認唔認到？